[廢到盡頭] 廣源邨謀殺案提堂被告零反應 官問有無呼吸

沙田廣源邨公園周三(22日)發生穿心刀謀殺案，77歲老翁黎萬生被控一項謀殺罪，今日(25日)在沙田法院提堂。被告暫時毋須答辯，續還押監房看管至明年1月5日，以等候涉案生果刀的法證檢驗報告。

被告坐着輪椅由警員推出庭應訊，但他全程低着頭閉着眼，對裁判官的提問完全無反應，其靜止程度連裁判官亦不禁問警員：「佢有無呼吸㗎？」更一度押後案件給當值律師再跟被告會面。辯方律師就堅持跟被告會面時，對方雖表現半睡半醒，但都算有反應，甚至會簡單回應提問。裁判官遂表示：「咁我當佢特登(不作反應)」，並繼續按一般程序處理案件。

控罪指，77歲被告黎萬生，報稱退休人士，涉嫌於11月22日沙田廣源邨廣源社區中心外謀殺73歲男子潘國民。

正 雙殺廢老

唔理咁多，即刻訓覺

個官都幾搞笑

今日老豆出院 臥床太耐，腳都無力，係樓下見到張櫈，就搬俾佢坐下，隔離有個廢老出聲話阻住條路
即刻屌9佢，依家有無阻到人先？阻到人唔讓係我問題，依家企都企唔到，坐下都關你事
跟住即時收聲

廢老諗住扮痴線就冇罪
到頭來咪一樣要坐
不過去精神病院坐

77歲咁衝動

抵死啦，仲想扮可憐，扮癡呆，係到博同情。坐到死啦你

岩，做得好。d死廢老係要出聲屌

交返間公屋出嚟啦

即刻打佢老母閪啦 死廢老

屌到佢口upup
打佢就益撚左佢